高登出現左一個自稱未來人既巴打（@。@）

高登出現左一個自稱未來人既巴打，沒法Fact Check，只係好奇， 巴絲係下面留言，我看到的話會Copy 過去問佢。

12個手足幾時返嚟？

年終都兩三個呢d白痴啦 有咩好奇 on99

派膠就夠

係未來人就唔會上高登啦

點解唔問我，我都係

支共幾時收皮?